[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (157) 食屎啦牛佬

食屎啦牛佬

Any pvp

神鋒pukki護級集氣區

仲以為係兔巴開

Again?

球玉美欺去祖集氣區

new hand leave name

打場嗎

Pvp

Go

巴打we go?

Ok go

Again
點解你咁易封曬我d高波

Go 睇吓禁得快唔快手only

again?

食飯了，有球咁都唔入

運氣都係足球既一部分

做咩烏龍
Again

我回比個龍 佢detect 到咁 又降頭足球

Again

而家d gp真係好易草 因為唔會用

用黎bid 人一陣就用哂

Again
唔係有呀祖幫拖我輸左

唔打住

有刷分嘅ching記得10點報名final
為連登爭光

咩來？

自製own goal
反正我選錯對面隊

tour points排名前300先有得報名

@牛佬

牛唔夠
目前排300 有46xxx points

伊蘿蝦 伊蘿蝦 伊蘿蝦

Final都係刷分？

Lm

Final同另一條友pvp e.g. juventus vs united 就蛆獌各選一條友pvp
p完其他玩家可以睇你地比賽

前提係tour points排名前300 +抽得中玩final

兩邊數值唔同點鬥 lin messi

點樣可以刷首抽

有無快既方法 我係del game再裝

唔駛刷
直接玩

go?

svd

想請問下 岩岩開始玩 抽晒POTW 三次係咪唔好再抽
抽中尼馬 但玩event嘅入兩球都玩咗15場先贏到 係咪正常

go

唔好抽了 留翻啲幣

點報？

don't know
10pm checkcheck

ok thanks呢隻驚好難玩
個觸控難到射波次次歪

你轉左classic操控未

Id?

射極都唔入點搞呀

650384384

你無運喳

唔夠打

玩盡，ranking都係千幾

巴打好似好喜歡帶波衝

我地pvp
go

我係ugg巴打

3q 已棄 有緣再會

聽日有馬體會抽唔反了

隻牙朗上箭用落咁既款 前幾日明明幾正常

any pvp?

抽唔中

前300都48000

你幾高分？

50000 points
今次要刷分先順便試下參加
平時幾千就算

唔打住 刷一刷教練

300內就有資格抽

拜狗抽咗第一名嗰個pvp
米蘭抽咗第二名

應該係根據排名 唔係random

睇觀戰拎gp算

monaco 選第四名
可能前三冇報名

我通常掛機
gp仲多過campaign sim

睇哂全部?

yes
上次唔記得睇

我都唔記得 而家先睇緊

疤又係第四名

我趕唔切打40000
出邊話仲有12個鐘
入到去點知原來係代表賽

史洛克04條友一個04球員都冇
疤狗被大炒 累到9成玩家少咗gp

阿狗選18名

可能排名愈高機會愈大？

最後十零個鐘係俾你睇final㗎

係咪可以無限睇

第一次睇先有reward

唔記得10點

6場有78000gp 爽

Go ?

要排前幾名先抽得中
10萬tour points先係入場卷

睇哂先有gp定睇一睇就有？

睇哂

賓洲馬 一箭定江山

呢兩日卡吐同牙朗真係廢撚到呢

一射一中輸尻埋

把握力

國米個日本仔肉酸到呢
靠玩bug射近柱先入到波

anyone p?

我掛埋e埸機p?

k

好喜歡他

日本狗

Ppp

卡吐 0反應
wtf
again

用anderson

match report: Adriano stunned 4312 bra

Any mid night pvp

Any pvp?

Ok fuck u

好惡
go

Show u ebr

again go

3個最愛

anyone go?

go?
ugg

天氣凍

百射不入

gogo

天冷，冇手感

Last

Ok last

一人一場

你球罰球好靚

One more?
安哥

俾你J下

sleep lu

抽國王

冚家剷，兩隻柏脷祖

好難抽

逃避你 卻又期待我可跟你做情人~~

好開心中左dc9

抽250coins果個中左黑波伊巴

2016-2018 最強中鋒
2019-2020 immobile

祖隊波dybala 正前輕鬆到

我新手，知唔知呢隻係唔係新出，定係已經出過?

出過

馬體會贏皇馬先得1351分

我係個球員網搵唔到d傳奇人睇

西班牙4星球探辣殺黎

pes data base?

係呀

game mode: show all players

證明掛機係冇錯的，又上分1000

今之兩個match day 都有coin

皇馬4321尻到連日本仔都舞唔掂

皇人馬＋哥狗幾勁

個聖誕樹陣真係搞唔掂

暫時用蝗2w 1d

之前唔小心賣左馬體會個太子

2w2d1l

廢到

叫安76出黎教人用喇

對疤狗冇次贏到
蝗對蝗先有得踢下

Ｃ丹

左dc9 右felix 勁能到
場場炒蝗3:0

場場對疤都輸反擊
抵你隻dembele斷腳

dembele好快

最後一場終於贏
cf jovic 左amf hazard 右amf bale
咪撚出benzema isco james 嗰堆垃圾

想知冬季轉會幾時會update?

巴塞個新教練擺大巴好撚勁,個陣踢法好似某段時間既防反哥狗

巴塞根本係防反陣

中場唔好用拿傑迪
呢隊人腳唯一弱點唔夠70分鐘氣

你想要咩人 我見羊 摩西斯都轉左國米

仲有山齊士

Eriksen

bruno都未轉

麻麻地

腳頭重既amf好希有

馬體會無人識斬角球痴撚線
左右長短十二碼都係koke開
仲要得84 下一個去到saul既75

Tripper

對1100以上皇馬未輸過

隻varane真係得啖笑
成撚日自己推咗上前場

2020之後我冇用過佢

巴既作客波衫都幾靚

蝗除咗條中場全部都係pes免費雞嚟
特別係班龍門 被人內射完會追撚含嗰種

open challenge 冇人肯打假波

馬會隻felix真係黑波級

同ebra 一樣天生雙箭型
格仔反而單箭都得

大家都驚做傻仔
俾人入完自己冇得入

12點狀態太屈J

challenge 3 最後我贏夠 送番5粒俾人
全game我最善良

Id ?

own goal也是正常 天生我太善良

我覺得佢今年改大左個狀態差距
上箭優勢太大

之前成隊C對對家上箭拜仁

俾啲南泡仔入完又唔俾返我入 on9到

我見到香港人先放水

放完水人地唔玩回傳已經當執到

Omg 本身見到有國王打算課金 諗左好耐 分身ac第二抽中左

抽左幾多次

d南韓日本狗係咁

下下去到最盡, 面都唔俾

兩下

D轉會好似更新左一月上半月
AC米蘭有加Ibra, Kjaer, 但Piatek, Suso仲係度

d 東洋人係咁撚賤

東錦杯 日本及南韓分別vs香港
d日本網民指出 同香港隊踢波係毫無意義 連練波既資格都無

我反而打日本仔佢哋ok wor好少冇品野 唔會睇replay 反正南泡一定係仆街仔

南韓狗不嬲自大
話2022世盃目標入8強
預計2022年佢地既主力

黃喜燦 孫興民 黃義助 李昇佑 李康仁
南韓迪基亞

抽左1個鐘

係，日本仔好有品

花生

基拔圖施華勁？

睇落好廢

有冇scout攻略？

新手

唔勁，skip吧

中兩隻國米legend，差基拔圖

我地幾時pvp

而家玩？

收手喇

2020儲左差唔多成季gp

個標題幾好

膠波
again

等陣再玩

Go.?

Ok go now

國王值唔值抽

值
超好用
99射門
炮台一部

Again?
用國王射爆你

如果有精選呀朗呢？

玩緊open 對面條友放棄比賽

哇 原來放棄比賽直接當我入3粒

呢隻銀妖射門勁到

陳7Style

what scout?

打左Match day 有成一埋Celtic Nantes scout

咁慢 點打翼

如果challenge 3 輸多過3粒就放棄比賽
射落海都唔益你

Bayern + America Davies
Bayern + lofted pass cuisance
Bayern + low pass cuisance
Bayern + gk clearing ulreich
Bayern + gk awareness ulreich
Bayern + 30+ ulreich
Schalke + Rb kenny
Schalke + rmf schopf
Schalke + ss GREGORITSCH
Schalke + set piece taking GREGORITSCH
Schalke + america mckennie
Schalke + low pass mascarell
Schalke + amf harit
Schalke + Africa harit
Barcelona + rwf carles perez
Arsenal + dribbling Nelson
Arsenal + jump holding
Arsenal + lofted pass TIERNEY
Arsenal + counter attack TIERNEY
Arsenal + aggressive pressuring TIERNEY
Arsenal + all out defense TIERNEY
Arsenal + stamina guendouzi
Juventus + heading Demiral
Juventus + defensive awareness demiral
Juventus + containment area center demiral
Juventus + all out defense demiral
Juventus + dribbling pjaca
Juventus + ball control pjaca
Man United + lmf James
Man United + center containment area James
Man United + ball control Andreas periera
Man United + set piece taking Andreas periera
Man United + stamina MCTOMINAY
Man United + aggressive pressuring MCTOMINAY
Man United + counter attack MCTOMINAY
Celtic + gk catching Forster
Celtic + curl GRIFFITHS
Nantes + all out defense KRHIN
Nantes + flexible positioning KRHIN
Nantes + rwf Coco
Nantes + set piece taking Abeid
Nantes + lmf LIMBOMBE
Nantes + finishing Emond
Nantes + lwf Simon
Nantes + gk catching lafont
Monaco + front line pressure maripan
Monaco + amf Boschilia
Monaco + balance Boschilia
Monaco + set piece taking Boschilia
Monaco + ball control Gil Dias
Monaco + rmf Gil Dias
Monaco + offensive awareness Jovetic
Monaco + long pass Jovetic
Monaco + lofted pass Jorge
Monaco + interception Jorge

from reddit

Thanks

我合咗好多三換一

換左咩

晏少少先

Pvp? 想試阿祖

odoi mount Haaland sessegnon 嗰啲
仲有亂抽咗啲銅波白波 合tomori b williams neco williams curtis jones saka 嗰啲強隊幼幼

點解a correa狀態會評E級
pes係咪痴左線

星期四更新

Thx 等我pesdb 下

仲有曼聯中超果件

係喎，更新前scout定先

Nope

haaland 40/54lv 都已經88

砌一砌人 成日玩同一team好悶

駛鬼
平時成日送曼聯scout
match day 每隊留3/4個scout就ok

軌猁蝗呢啲matchday冇送scout 先要三換一

早換早享受

依定trainer 同 scout爆到柒彩，遲啲蝗唔係matchday?

想要lkk

好用？

又唔中多到呢

兔巴d分岩唔岩，係咪最新update?

連上次40幾下都有
go la

Only points earned in custom-squad Matchday events themed after matches played in the eFootball.pro league will be count towards rewards.
Additionally, only points earned with the club you selected when signing up for eFootball League will count towards earning rewards.

升電話佬啦go

求其揀個升左啦
go ar

大家round 2加油

我個分未更新

5xxxx 變咗44xxx

In-game items won in Round 1 cannot be won again in Round 2.

有90速 但用落都係好慢

睇右上角球會icon

轉陣同你打
Go

早咗換=球員未轉會，冇曼聯章

厲害，20號有1500coins

我total打咗57xxx
唔知會唔會更新

Lkk

係咪想逼me又課金呀
今日幾lag

屈頭架啦

小小啦gogo

go lkk 唔計

Custom-squad 係咪即係自選組合？
尋日用報名果隊沖分係咪未計？

yes
尋日未計

安哥？
Last?

btw你可以淨係search '月'
有條友叫林鄭月娥食屎

No lu tmr sin

月城雪兔食屎

唔search 就係唔想見到其他人

4cb呀
要課lkk了

go la

😳

Btw. 你有幾多隻bayern fp

3 only

97利雲？尋晚grand final 靠佢反cup

thiago+neuer+gnabry

go
ugg

痴線佬
last2 肥賓

Not bad

［突發］0045 袁國勇，防護中心總監同環境局副局長一齊開記者會

仲掛住pvp
平衡時空？

快到 一對中堅追唔到

pvp > 自己條命

2球都負6 wor
last full power

可惜單刀處理得差
我用東亞盟軍同你玩

Ok diu 爆u

凌晨突發 政府考慮疏散長康邨康美樓居民

覺得關事

go ar

好在我龍門綠箭，如果唔係應該輸咗 go

電話佬呢
輕鬆到呢
都係尼馬最好用

斷左
again

黃喜燦呢?

比u攞尾彩

輕鬆
果球12m真係黑哨
早d用啦

邊夠u攞得多彩

買埋聽朝波訓

做咩撚野 我轉用data打
上半埸 孫興民射術盡顯功架
龍門神救

算啦，明天再戰，眼瞓

銀波嚟講 loftus cheek 好勁 銀波隊必備

有無人用過夏細佬 求包膠

啱啱追隻渣古玩
40幾抽先中 c朗出咗5隻

用gp抽剩60人都未中阿祖安奴

一生第1場好簡單莫雷拉家潘頓？
原過似潘雷Q

Sit 恩今場似認真

上場塞車，2疊冇位去先輸比壽臣
今場2檔有機

牛佬work from home有無去行山

國王個pool係唔係保低，抽哂就必中?

Me kong boy never walk mountain la

yes.
抽哂都唔平
300x25000=7500000gp

係

課金啦國王唔係唔抽呀嘛？

好掙扎好想要，難道要課金

岩
課課課

課啦
唔付出邊有收獲

呀呀呀呀

條數有D問題，ching

啤巴數學家

臭
臭閪game

抽到尾課左幾多

K社多謝你

係咁，我想蓄列高巴，佢就出牙袓比我

兩隻都係回憶，用落唔識跑，球場上紙板黎

睇岩10 12

how much 巴打

唔記得左 一次抽3粒

Pvp?

返工
我俾班行山銀行Mt累撚死
而家要日日同d wfm既同事開會
等佢地無得周圍去

冇得扮工了

老細睇完行山銀行單野 要我地全部人WFH開住SKYPE影住自己做野成日

2set 788

知唔知幾點更新一次教練?

巴打 我欣賞你

又點人入點

支持
有人課金 k社先會再出box
利申：8m gp

運才同雷閪似go
由其雷閪個隻小，佢重左20鎊
一年前一路增重，每次重左都快左assume 肌肉
佢配親雷閪都係叫糊

平時刷下GP喇，250萬就清到pool

公墓員最好，工又唔駛返，日日坐喺屋企打機

【你問諾答】#AskTrent

阿諾晌 Twitter 回應網友提問：

問：繼承米拿同羅拔臣嘅討論，薄餅上面應否有菠蘿？
諾：一定要有

問：最鐘意嘅餅乾？
諾：朱古力餡餅或消化餅

問：最鐘意嘅入球？
諾：作客賀芬咸

問：會唔會呢世都著66號波衫？
諾：我真心都唔知

問：如果你同軒達臣跑100米，邊個快啲？
諾：🙋‍♂

問：最難應付嘅對手？
諾：美斯

問：想再見唔到狗狗定唔睇戲？
諾：我有3隻狗，所以揀唔再睇戲

問：我聽到張伯倫想負責處理自由球，你點諗？
諾：我有好多嘢想都未必得到

問：最愛邊球助攻？
諾：#cornertakenquickly

問：你同羅拔臣打FIFA邊個勁啲？
諾：我，佢打FIFA好垃圾

問：足球偶像？
諾：謝拉特

問：最鐘意嘅劇集？
諾：色慾荷里活 Entourage ，好好

問：依家最鐘意邊首歌？
諾：Drake - Life is good

問：最愛電影？
諾：蝙蝠俠 黑夜之神

問：想同美斯定C朗拿度合作？
諾：軒達臣

問：PS4 定 Xbox
諾：一定係PS

問：唔係利物浦球員嘅童年足球偶像？
諾：亨利或施丹

問：你同羅拔臣邊個跑得快啲？
諾：我跑快啲，羅拔臣都認

問：隊中邊個最搞笑？
諾：羅拔臣

問：想同邊兩位隊友淪落荒島？
諾：一定係占士米拿同雲迪克

問：你會晌 Fanstay 裡面拎幾多分？
諾：繼續揀我就知

問：想同 100隻鴨咁細嘅雲迪克鬥過、定係1隻雲迪克咁大嘅鴨鬥？
諾：100隻鴨咁細嘅雲迪克

問︰贏歐聯冠軍有乜咩感覺？
答︰做老大嘅感覺

問：邊位板球手係你至愛？
諾：Ben Stokes

問︰第一次見到自己幅壁畫時有乜感覺？
答︰😍

問：想同邊個球員一齊困𨋢？
諾：我唔想困𨋢

anyone happy?

see who fuck who

我新手玩左7日

刷定gp

Fuck u 2球-6球

immobile rubbish

呢排雷神配光頭佬好屎
反而彭國年配光頭佬都有P

你啲球員狀態好

一生掛住diu女邊得閒睇馬

有人唔服輸

反超你入過喎

呢期條後防麻麻地
拉膠同高列都比人暗改左
又要整過條防線

He 被廣0王傷太深

召喚一生

lm

我覺得運才有機會place

正路美妖星win

而家有3個case :

大熟大勇 ：潘頓
肌肉增鎊：雷閪
Sit 恩 短時間再博：運才

目標時間1:09

Sit 恩個內檔，輕1鎊 仲要短時間再出
馬主信心應該好大

仲有上場運才輸檔輸壽臣
比個內檔佢，今場1:09 冇問題

第2場 雷神1650 一檔

仲撚洗跑

第2場太易

Go?

I use funson,test 國王

id?

579827680

一生呢
手飾傳奇定任意驅

Again on9 Kahn

Kahn上身
Again?

Later

牛佬痴撚線，咁早刨馬

佢on9既
就黎郁佢

有無人見過 上條巴打 9改住先

咪樓主囉

都唔係樓主

樓主 同我出黎

上蛇經常浦動物台

去巴區都見到

咩事

打埋呢場沖涼先

今場好亂wor

sit恩條仆街10場有無1場認真
場場轉完灣就gut起屎忽等收工

課左好多都無lkk點計呀
u幾多中

鄭俊偉果隻係有d古惑

一收走c朗就狂入波

不要說了
聽晚有無重心

同路
咁多2222仲用雷神應該想贏

任意 百幾倍wor

暫定 1.運才
2.大眾
3.首飾

Go la

造波
射中龍門內柱可以外西出界
Again

C朗

又靠古爾圖斯
Again

靠牙朗hat trick

問你之前個名係咪9改住先

牙朗 0球
包皮 1球

Again
今次用羅馬里奧收你皮

牙朗岩岩入夠last

牙朗連續兩射0中門
羅馬里奧要罰跑
咁都唔入

Go fuck you

中柱

中柱唔計中目標

see who fuckwho

Late d play

Go x口x

Gogo

Anyone pvp

Madrid white go

最近跟牛巴玩電話佬

One more?

要做埋d野

夜d再玩

隻卡吐廢到..

我的心又似小木船

成個禮拜無出街了 喺屋企又無嘢做 日日打機都打到眼痛

冇工返？

is

pvp?

ibra 迪清高 呢啲高佬中鋒 應該打邊個陣最好
想試下屈頭槌

go

bang bamg

可以試下433, 兩邊放跑狗落底

尋日課多78就中啦

收你牙朗皮

last go?

連續兩場motm 有3個銀波嘅，可以換嚟一試

ok 吉田ma也今埸發威

手機仔

？
一場射兩球都中柱？
Again

唔係中一下咋咩

2球禁區內射都中柱你見唔到？

fp is shit

有兩球
兩次都中右柱

用傳奇一戰？

唔知點解我出波好撚廢

dembele喺龍門前射唔出 㩒極都唔射

佢俾寄誠庸壓住

返去挽艦b😘

會唔會太屈

其實冇乜 佢撲到果d大多都冇乜角度

好難射到有角度
次次細哨都偏

和和氣氣

點解你又有beckenbauer

5212 anyone pvp?

科金

幾抽

me 好似6x

我要抽到尾個七下先中

仲話冇角度
臨尾牙祖球5碼撞射都撲到

再加兩球中柱/楣
第一次中完再補先入
第二次...

瘋狂中柱
Again

me beckenbauer 6x
rummenigge 12x

柱我都有中啦

我想知巴里斯幾時抽

1vs2

me?
我就好似上年gp抽

我大部分legend都用gp抽的
今年抽legend真心淆
又冇得清pool, 愈抽愈絕望

仲話唔係靠龍
連射都唔入
Again

下 我頭先禁區入面射遠柱比人救到唔通又話你屈Kahn?定係你想我以為唔用卡吐

可惡
Again

我做過d咩 你話我靠龍我答返你咋喎

Last 了之後休息

對住你隻龍我射極刀唔入
好難入呀

今場我隻kahn冇救過波wo

你用kahn
唔係用高圖爾斯
而且你控佢出黎先會失波

果下佢自己出

咁神奇？
我隻kahn好撚懶
訓都費事

Ho ball, again?

Ok

一生呢，第4場好難
加洲定巴度？

有無人玩過新普巴

福善食得

呢隻隻隻都得，個賠率最尾跟內擋走

屌，原來我地係內檔3隻

matchday皇馬真係好撚廢

Again?
又中柱

我覺得加洲呢隻馬後腿肌肉好特別

4321 呢隻game 唔得

屌佢老母 攻又唔夠攻 守又唔夠守 成日比人打反擊

前面2個amf一定要傳波好
係咁斜短傳 放直線
但係真係不了

攻塞車
守唔好

角球旗大成功

Again?
個個埋腳都唔射

班友都唔射
Again

last la

我cf cr7 amf neymar messi 幾好用

彈game

你試下easygo , brun

算啦
訓了

Again la

平時你地防守點控制遮線？

我截完佢控甩波
我傳波佢接甩波
咩事

個陣應該主要係有勁攻中?如果用neymar Messi 佢哋係個攻中位放波或者扭都得 成日放波牙朗 我都成日玩呢個陣

No la

我突然忘記咗點遮傳波線路
dash+方向鍵？ 但係之後如果要tackle 要轉pressure 好麻煩
pressure+方向鍵？好似最好用但感覺怪怪地
直接方向鍵？ 以前我好似咁做 不過跑得好慢

鳩玩冇意思
動腦筋先會有進步

要調轉
benzema/jovic 做支點放直線俾amf (hazard+bale) 插入射門

bezema jovic 咁慢靠佢地跑就死得

我棄用benz 用hazard做跑狗算 屌 benz9 做支點 點知2隻amf敗家 然後被反擊looooooop

洗撚姐線咩
4231 求其搵隻死追佢CF前面就得喇

姐黎都冇用，而家呢種2018 game play
你回勇唔會夠彈彈波快，最後靠中堅對cf one on one

你靠dida姐
唔係晨早和啦

你只係冇腦泊大巴叫咩進步

上半場 cf benzema amf 左hazard 右bale
下半場 benzema 換jovic 係最佳組合

皇馬而家打機真係冇人會用 想當日top fit bbc人人都用

我以前課金先抽到bale

以前黑波好稀有 黑波=現在legend

433鳩跑放邊真係正無論係fifa定pes都好

以前黑波好似係同fifa一樣勁人唔會咁易出?而家黑波真係求其抽一抽就係

大概係14-17呢三年 牙朗巴爾爆又得 射又勁 仲要又可以屈頭 比波又好 乜撚都得 賓周馬傳同射都可以 set波比兩條邊一流

以前box draw 冇得用gp抽
gp淨係可以抽regular agent 2~3% black ball
special agent 黑波好似唔過10%

當年pes post好似唔流行pvp
我應該有份帶起pvp風氣

其實我都唔知人人拎住隻fp c7美斯係咪好事

Pvp之父

牛巴而家鐘意要1,2檔

用巴塞好易玩

[I/A] PES 2018 Mobile (10) 垃圾game無人開新post

牛兩年前已經開始9up

就係比巴瘋狂中出

我打番場先 用皇測試下

(考古) 2018年2月 先開始有人pvp
我就2018年1月頭玩

之前啲人主要傾抽波/戰術/街場賽果

打左兩場一勝一負 第一場用b9+hazard James 輸1:0 之後Bale+hazard Isco win 2:1 我都覺得皇馬好垃圾 打amf果兩件一定要勁 佢全部垃圾

pes2017 用假樣好核突
玩咗幾場就del game

頂 100/100
打一埸扣20

Me 踢433 你進攻足球個陣你地都未pvp

以前（2018）根本唔洗用黑波，全部人online match都用一二星壓陣
呢隻係2018一星陣屈死唔少人，依家仲留住做紀念

1星lag到仆街
識打一定用4星打5星

其戴將續約費同能力掛勾
任何場數出場都扣續約一次
你班仆街就會用銀銅白
到pvp打coin 就會用full team
想長用cron messi neymar ,gp 要靠課金

記得一有金波已經爆上三星，同埋果時一星唔係成日connect到對手，多數玩二星，銀白波，最記得要拍賣追Musa, Poulsen

垃圾 全部歐洲南美狗

conte where r u

dream team
bench 有musa ndoye ndiaye m dembele(cf)

18西蒙尼尾機到

成班老屎忽係度追憶往事

2星隊出恆大孖寶
艾堅臣 + Alan勁到hihi
做低幾多日本仔

我仲記得pvp用4星

elkeson 吹大咗
poulsen alan musa >>>elkeson j king

個陣個個用奧巴狗
抽到=爆game

跑步驚

Koulibaily 先on9

我2018尾先開始挽

無所謂的
覺唔覺寄誠庸好勁
中埸大將
有體力 有遠射 有防守 有爭頂

renato sanches 屌打

歐洲南美狗不提也罷

Me 係Pes 界一拳
由開服廢柴打4星都輸
變到而家pvp都冇興奮既感覺

銀波簡迪

罰波專家，用愛蛇4213陣
中場用佢分波打反擊一流
前面3隻速度狗 King + Alan + Ibe 接應

因應武漢肺炎，南韓近日爆發反中示威，多達53萬名民眾向總統請願要求立即禁止中國人(包括香港澳門) 入境。

南韓狗針對埋香港 屌你老母

慘，冇得去往十里叫雞

loftus check勁好多

有無ching用過呢款
印尼牌子made in china
有人話劣質同有蟲 但我摸上去又唔差

呢個時勢：
3層好過2層，
一手比二手好，
獨立包裝絕無緊有，
3層一手過期1年都好過用一手2層

口罩簡單d用顏色分：
藍綠白 surgical mask
藍=綠>白》黑
3層>2層
層數分遠優先

Pes po 又再進化
波馬股女人之後，轉型醫護

下個po就黎開係成人台

what about kf94

貴

識用一定用kf94

showhand

你d csi呢?

5 masks pvp

工都未番過有撚CSI咩

barrios/zeca 先係簡迪
sanches 係box to box 類似普巴

敷臉膜個d mask ok?

呢排轉行做轉帳師
淨幫人馬會入數都賺到fatfat

我得不知名口罩+救救
幾日冇出街了

返緊工

抵啦
我仲未駛返

K社知道500個位唔夠用，明日更新完同一球員唔同版本可以撈埋一齊交換

堅唔堅 咁做佢應該蝕大本

ANY PVP

你有冇我id

Yes

ok go

痴線波

go lo

Fb啲人係咁講
不過我中完精選就賣普通版，只keep一隻

輸白癡ai烏龍
Again

又中柱
Again

屈角球

Again lo

抖抖先 打左成粒鐘

君悅灣膽定腳好

Data pack 4.0有五十個真樣update

有冇e巴郎尼先？

E bra 有 朗尼唔知

Matchday 700分打800分次次打都輸 我真係唔夠料打800麻 次次都排比我黎屠我下下比人入3粒

579827680 go?

source?

唔駛source
已fact check！

any pvp

feature player 都得?

識玩啊

Go 650384384

added

Gogogo

補source

d韓狗真係好仆街
一場入佢5粒
佢就走game

source: dude trust me

鏟到我隻泥馬斷腳

唔係我鏟 ai auto tackle

again

懷舊

ok fuck you

投降了

收錢喇一生

渣嫁

51811

下一場pes 重心

Buy what?

雷閪win 咁都輸都唔知講咩好
全日應該最易食

2019 記得兩首

2.1開跑可能得1.8

竟然冇呢首

文家良2倍都敢買
我就買6W

仲有首fire

呢度playlist
2018

2019

2020

再買何良我就要跳樓

呢隻得4隻

慘
我搵隊433同你p啦
雙cf太屈

睇我唔起啦依家

我game唔太中意 2cf
無敵默契 互傳入波

現實433 勁好多 強隊好少2cf

冇計
legend冇乜勁翼 迫住用雙前鋒

Wa diu

點揀到燈膽精英

第一場薛恩d bin有力d 贏左啦
雷西
2場第二

冇上黎一排 感覺被拋離好多個身位

肥鬼又唔係好冷都食

睇下馬po #500
有個on9仔

On9 上場燈膽塞車
根本冇stat

冇所謂
最緊要返黎pvp

呢場：手飾傳奇

最後兩場
3.手飾
4.加洲
Place

你老相好番黎都唔打聲招呼

個死佬日日係到賭賭賭 搞到個po污煙漳氣

屌7佢啦
on9既

舊既唔去新既點黎

第二場雷神太老定
大力鞭多幾下跟貼d贏撚左

呢埸兩倍係告仔倉，似好多

核彈
邊個係新

加洲贏唔到的
到左極爽都未到佢

巴度孖寶

又同巴度1,2檔鬥

加洲個態好差
利申：睇態唔多準

夠薛恩d bin細力

而家有個問題
新馬3-4歲冇stat 進步大既馬揀唔到
你地點知到幼幼馬幾快？

其實我覺得劈歷狂龍好撚勁

但成35

屌慢閘

第3: 收錢喇一生

極爽win

Pes 核心：手飾都冇

今日最後一場：
加洲明俊
暫時place 既話3中3
仆你個街win

$1.6

牛巴今日3中3p
兩場足水p
係第二場要左雷西win
雷電洗唔洗騎到咁

今日巴度好撚勁
要唔要win?

有贏度多幾場la

巴度好撚勁，呢場信跟唔跟佢win ?
但呢場好難

加州定巴度架

Why not both
加洲place
巴度win

田雞p有2.2，qpq？

咁不如qpq

呢場好講態 未跟董標學成點睇馬狀態

Qpq 難好多的
一隻炒左就7

加州又得1.8好難買

想拖埋福多寶是咪不智
見大熱抄可能贏冷野

摩佬：賠率=控球率，多少唔係問題，最緊要贏

我自己望晨操個態最sharp 得醉同加

呢場skip la 何必要證明自己

咁早收工？

睇落係難
國同薛恩又似

原來1800
加洲後腳肌肉好特別的

睇哂4場已經極限

咩料

特別瘦長

當女睇？

1000 馬pat =黑妹pat

得1.7了，焗串

痴線咁識食
4+8 pq算

好憎田雞

慘

1，12，8

唉屌 早d明月光拖全餐

133鎊 6檔1800

仲要郭能
4,8鬥搶做咩

6檔第一次贏

兩隻跑1600贏撚左

長途睇檔數把鬼

馬會Stat 話6檔未贏過

明明轉完灣仲有
要潘騎王算

識買了

今日都有$9賺 收爐了

仲差堆3-4歲馬
睇唔到幾快

日期 詳情 通過日期
15/06/2018 右前足淺趾屈肌腱受傷 31/12/2019
08/01/2019 右前腿肱骨應力性骨裂 31/12/2019
26/03/2019 右前足淺趾屈肌腱再度受傷 31/12/2019
03/06/2019 過去十二個月並無出賽

FB群更正返話三隻唔同精選先可以撈埋換

仲有下半場

發現勢力賽
我埸埸都係1：0或0：1完埸

巴度今日
勁到

第6場有冇人度左

matchday可以刷gp了

屌 差200分攞埋啲金

5500 points 都打唔哂

我呢期好少打pes 今晚啱啱先開始打

一生呢

盡力了

5條飛炒1條

X口x

我淨係打左意甲100金
西甲 0金
日日返工+出街
得3日時間點打

又私食可恥
不過爆平海買多幾次都買唔到

我淨係打西甲都仲差200分

早知尋日唔同你打pvp 無左100金

橙 不過要咁多fp做嘜 都唔夠位

真正我要攬炒

儲嚟抽legend

勁過cc台手腳

Pvp test 國王

diu 爆u

Go la diu

重開緊game

My team :696

永續11

u vvd
11又cash
go

原來已經無得對打
我仲未攞意甲果d coins

Again?
上半場臨完咁多射都唔入

唉 any pvp?

11

痴線
又11，有無咁岩呀

u lkk踢得咁辛苦呀
go

今場唔比u11

留id
我同你打pvp啦

連唔到？

精彩
Again?

try again

亞洲隊go

ok
真係唔俾11
卡吐咁高章呀
輕鬆到

ok

go lor

Again?
白癡ai幾次又將我防守緊d指令轉做傳波

唔比cancel on9 game,again

唔係
係我失咗波
佢仲當我控緊波
我所有指令都係傳同射

好似未贏過你隊亞洲隊

武磊

正常
我隊波有4個美斯
伊朗美斯
中國美斯
南韓美斯
日本美斯

樣衰

又喺度散播武漢肺燃

條後防廢到

矛L到

咁易和咩

係我個大巴陣太勁

國王

邊夠u矛
go last 2

連續兩場碧根鮑華下箭嘴
狀態8都可以咁

Again

巴黎有陣未

again?我轉金波

仲玩唔玩

Again?
中堅有番態
但前面又兩次中柱

U個陣好悶

Go last

唔係c7咁多失機u會和到
睇下先

終於靠至愛入波win

不敗

你平時用一個陣型定會變？

會轉下，同玩傳控多

下次先，玩到冇電

我轉到唔知自己咩陣最熟 好似乜陣都識少少咁

測試完國王 都幾勁 食到身位之後衝冇人擋到 左右開弓 頭鎚又有d

go?
me use adriano

Arm arm sin打完 你搵菊花

pvp

go? ugg

2隻廢防中 肯定半場都過唔到 買半細

換隻大猩猩出黎派膠

覆桌

奧巴美揚 紅葥都咁勁

go 我用亞洲隊

Ching燈到

Ok now who go

邊位手足出醜

碰上个HK曱甴，恶心坏了，请各位用力！

last?

休息了

打多埸 go
頭兩球都係一開波就失波

我朗平箭都咁射得

on9 server

sor me太-6

no sor
最尾散散地
反而用亞洲隊仲好 慢慢踢

遲d再打

Go 579827680

ugg go

Invited

告老夫傳俾 奧巴個球越位好可惜
早知 告老夫自已射仲好

好彩offside 佢迫我控比人搶

一早瞓咗

今日有咩抽

傳有亞洲最佳中鋒 黃喜燦

今日大update，應該有排先入到驚

今晚9:00

有幾大

成GB野 保守估計九點

牙朗新髮型
伊巴真樣

legend狀態b

每次改版又會小改一啲野

買左國米 輸左半份糧

Lkk D了

賭咁大

下個賽馬日追數

ios出咗更新檔？

次次都係AN機出先...

次次都extend

1001

今日出咩

黃喜燦 李昇佑 李康仁

慘在家工作2月23

又在家工作